有無巴打絲打住何文田皓畋？

push

做乜？

你係？

大家可能係鄰居 你邊座？

3座

無人想識你

真係？ 我10座

一齊落club house食嘢好無？

平時去邊度玩架你

去club house食lunch 去游水

讀緊書？

好多日本人妻

yup

讀書真好
我都想讀翻書

咁多住新樓

父幹
爸爸

我係巴

都好多大陸朋友

偶然做下gym

不了

香港地無父幹好難上車

葡萄牙

交通唔方便啊，附近得學校⋯

點讀

讀：畋=田

之前唔係住何文田

住得果度，call的士/揸車啦
尖旺大把野玩

利申 無車

咁撚mk既個地方名

巴打, 出部車玩吓
Driving is fun

渣住架車
學希哥口吻 you seem like fun
又yo到女

唔係住皓畋但住附近嗰頭？你讀緊u？

唔係住皓畋但住附近嗰頭？。你讀緊u

車牌都未考啊

自己定同屋企人住

同屋企人

巴打返咩？

係到返工

收樓？

你地係咪著深藍色長褲同淺藍色恤衫？

想問附近有乜野食

有錢

垃圾私樓
利申發夢做呢度嘅工程
d料

特登開POST

何文田廣場

巴打坐開邊座lobby？

送ubereat 上去個陣去過
真係好大好靚
但好撚柒閪多中國人

係好多

好唔好住呀？佢咁近何文田邨，打左個折

又近愛民，同屋村學校

Rich

rich

啲料差過公屋

利申，我負責過construction

認真？

你識揀

冇嘢食

底層對住學校 好嘈

一個私人樓，私人公司做監督，一個政府樓，政府人士做監督

你有同事上一早浦晒頭啦
坐座頭定執修小組啊
Btw 物管女女正唔正

但成日覺得最低嗰層出面個露台好撚爽

有錢人 2房都要15m

天鑄揮手區

有米仔

基本嘢la 大陸料來反正

嘩...咁我買貝沙灣仲好過佢

真正有錢人

早排去個度某個單位做野
發覺個邊都唔係咁好住

畋點讀？

上到地鐵洗唔洗半個鐘

屋企要幾多錢先住到

就搬過泥 裝修緊

住何文田邨

屌你 私樓處

住公屋, 係皓畋隔離全部都係公屋, 皓畋好似個圍城咁圍住, 香港真多有錢人

巴打仲喺新記？

1座

以為田皓畋係個人名嚟

個仔讀陳瑞祺小學 搬左去住

住呢到係純粹係貪交通方便，行路落旺角10分鐘，校網好同貪佢何文田個名

多得你地咋 何文田商場仔成個外牆做過晒仲即刻多左個高級超市
之前係無嫁

皓畋唔算好住啦 始終對住d公屋 天鑄（貴到痴線）半山壹號 甚至附近的舊式豪宅仲好住啦

住第六座
係城大返學
無車搭好唔方便

成個何村俾豪宅圍住 成件事高級哂

連登臥虎藏龍

名鑄撚表示好孤獨

你班友住幾大

呢度兩房好撚細

有冇石鼓街手足

堅
一黎嘉X唔識起豪宅，二黎新x管理差
同埋前排先有某二判打理比嘉x玩死左
上左新聞話係意外墮樓

唔係你同事
做物管啫係做狗

暴發戶嚟㗎啫
運氣好

講下點解暴發 買得起天鑄真係好誇張

想住天鑄 銀行得2萬蚊

本身都唔窮嘅
咁喺十幾年前就買左6塊地
早排嗰條村就禁人再起樓
咁我嗰6塊起好左嘅樓就升左好多
見收租跟唔上賣嗰個價位就賣左5塊地
跟住就喺香港搵樓

永遠最鍾意睇你呢啲留言同正評數

眼光

真係運嚟
邊會估到由600萬升到上1400萬
本身諗住收下租就算

但去過個會所，麻麻地